[達哥開心囉] 鹿島鹿角 2-0 西維爾

國際足球季前熱身賽，西甲的西維爾不敵日職球隊鹿島鹿角。

早前作客大阪櫻花，白衫西維爾今仗移師到關東，繼續備戰新球季。這支上季西甲排第四的球隊，24分鐘差點開紀錄。但過不到對方門將曾端準。

西維爾之後再有黃金機會，但祖亞昆的射門柱邊出界，兩隊半場踢成0-0。換邊後，輪到鹿島鹿角反擊，小將安部裕葵為主場球迷帶來驚喜。雖然在70分鐘勁射被撲出，但他兩分鐘後憑著出色的個人技術交出助攻，助鹿島鹿角72分鐘先開紀錄。

好球不妨一看再看，這位年僅18歲的小將避過西維爾守衛後，傳給位置更好的鈴木優磨射入。西維爾在補時階段再失一球，鈴木優磨攻入今場第二球，西維爾最終以0-2不敵鹿島鹿角。

又比西為2屈